貼晒你地見過cap連登圖嘅mk仔mk妹上黎

成日都見到啲垃圾mk cap連登圖放上ig fb
依家就貼撚返你班社會垃圾上黎
我就拋豬引玉貼條偽韓臭閪上黎先

推啊

?

推

關你撚事?

當事人啲fd

佢之前咪比人po過上連登定唔知高登

我要mk妹圖呀！！你貼佢張cap圖有意思咩

？

有咩

你自己入佢ig睇啦
我就廢事貼上黎嚇親你地

過住啦乜都擺上嚟

貼晒你地見過cap人地cap連登圖嘅mk仔mk妹上黎

人地就cap連登放上自己ig
你就cap人地張cap圖放上黎
冇人想知呀

樓主用ig擺明mk黎

sor囉

唔想知咁你就死撚返出去啦
衝出黎柒

冇ac要喺ig發表回覆

已經唔係第一次

人地係超級ON9 你就極級ON9

屌你老母廣告撚

貼晒你地見過cap連登圖嘅mk仔mk妹上黎